點解無人再提916反普教中件事！！！

之前見到巴打有個Post⤵ ⤵ ⤵

普教中！！！救下香港嘅下一代！！！！

有冇人知道進度點？？

別忘記罷課清算的學校！！有批學生依家真係無選擇！！

喇沙書院
Call 防暴查舊生

觀塘 聖傑靈女子中學
報警拉派傳單學生

大埔 孔教學院大成何郭佩珍中學
非法禁錮 威脅學生

高主教書院
報警拉學生

嘉諾撒聖瑪利書院
拒絕支持學生進入校園 記過

今日有學生比黑警推到流血！！

聖安當女書院重要開始推奴隸制洗腦教育！！！

香港人不要再啞忍了！！守護自己既語言文化！！

希望未send e-mail既幫幫手！！詳細請看上面原Po既Link！！

公眾人士如對諮詢文件的初步建議有任何看法、意見及建議，需於2019年9月16日或之前，以郵寄、電郵或傳真方式把書面意見交予專責小組秘書處。
電郵：taskforce_cur@edb.gov.hk
傳真：852- 25735299
16/9諮詢期就過啦，之後拿拿聲上立法會一讀二讀三讀搞掂。

9月7日 (六) 1PM
機場交通壓力測試 (重考)

香港市民：
✅ 以遊客身份入機場觀賞飛機升降
✅ 唔識路就坐多幾轉車
✅ 必需繳付車資乘坐黨鐵

其他國藉居民：
各有各做, 自由發揮

9月8日 (日) 2PM
香港人權與民主法案集會
美國駐港澳總領事館

其實要突破困局，依家只有「__」依個選項！

延伸閱讀：
香港民權抗爭——五大訴求，缺一不可？我們需要更多！

全民抗爭，十月一前每日堅持做以下嘅動作。係堅持，堅唔到都要堅持，請發誓你可以堅持成個九月：

1. 永遠抵制任何福建幫以及元朗鄉黑嘅商鋪、藍紅食店、cctvb廣告、黨鐵商埸。仲有記得逢星期五同日都罷買！好重要！記得搭黨鐵都要跳閘！好重要！

2. 低娛樂（閒時要做運動發洩、晚晚十點窗邊鳩叫、拒絕淘寶！）
3. 全民打多條國際文宣戰線 (Twitter, Reddit)
4. 每星期最少參與1次行動，無行動去商場涼冷氣，理性咁教育自由行。
5. 每星期去連儂牆貼3張文宣
6. 出糧提款換美金
7. 唔好買入任何大陸公司股票
8. 轉埋你個MPF去外地基金
9. 不要說推，試著將呢成個訊息copy and paste嚟推post
10. Tag或催你身邊三個人一齊參與
額外事件：練美國歌國。事源

歡迎幫手整合同加事件。加油，相信我哋日日都做到。只有200萬人堅持經濟抗爭先可以制裁佢地。

推啊

推

推到有消息！！

諗下之後 普教中x國歌法x奴隸制評分 真係洗腦效果x10倍！！

推啊！

推呀

求大家幫手send email!!!

推啊！！！！

pish

Push

推啊！！反普教中！！！

收野阿喂～香港自由之書又出黎收野喇，入黎睇下今次收咩

[澄清]國難五金課金問題—照舊課！

國難五金專訪 [國難老闆同一眾員工已保釋,開鋪事直請留意國難五金FB]

【眾籌】 已集合超過1000名巴絲感想 香港編年史

FB: 國難五金, 香港自由之書

聖潔靈嘅係街坊報警

Pish

推啊！反洗腦教育